香港第一位太后 林鄭氏

逐步睇住林鄭氏清走異類，掌控兵權，朝中大臣無一不服，相信封后之日不遠